【TG】失戀、單戀、感情叫春group

單純想識朋友請去其他交友group

呢度人數亦唔多，我哋想俾個平台大家呻下苦，陪感情煩惱嘅人傾下計，盡量幫下大家咁

祝大家早脫苦海

5p仔 你識唔識規矩嫁？
你當依度5p? 留你老母tg

求不得苦

好苦

苦過dee dee

苦海無涯

變攣是岸

好撚苦

星 請可否停下暫不閃

推推

多數呢d入完 d人都係正常到震
叫春group算啦

個group會唔會好負能量？

我諗都唔算嘅～

Lm

成日突然唔見左個谷 好難搞喎